解放軍導彈標靶疑脫落 隨水漂流市民拖上岸

解放軍導彈標靶疑脫落隨水漂流，被市民拖上岸。

解放軍近月多次在渤海、黃海、東海、南海等進行實彈射擊演練，有內地網民近日在海邊發現一個寫有「導彈標靶，立即遠離」的標靶，疑是脫落後隨水漂流。
網傳片段顯示，一個大型橙色物體在海上漂流，然後被沖上岸邊，2名少年拉起物體旁邊的繩子，合力將它拖上岸。有網民稱「撈上來都没有用了」，又笑稱不要將標靶拿回家，「小心中彈」。

即係粒野就算漂左上岸
都一野炸落去?

即係導彈無打中個靶？

寫到明立即遠離都仲要拖上岸想拎返屋企…有無咁撚貪心呀

拖個靶上嚟做乜

就係襯你拖番屋企先射 仲要中埋

隨即送佢一粒

次次射唔中靶, 屋企有個靶可以保平安

十分有趣

鄰居多得你唔少

咁大個壽包

放係屋企, 鄰居仆街,
你估d鄰居見到你放係度會點?

呢啲靶入面有冇定位

一陣真打個陣枝導彈感應錯就好睇

應該無 練習都唔會假到咁掛
唔通真係打果陣係敵機裝定位咩

支那野好難講

唔裝個定位拍出黎既片邊夠精準

應該要有定位喎, 你都要模擬定左你敵人位先射, 無定位點樣lock 住敵人

支那：粒導彈冇目標都可以射中，又贏

你不如睇多次諗多次再覆過

個靶唔見左=打中左

本來想拖去領導屋企

導彈破壞咁大範圍，見到堆字都已經進入咗危險地帶啦，成件事好業餘